富二代浪子奪電視台小花芳心

【李華華Online】富二代浪子奪電視台小花芳心

近排有粒橫跨政界、商界及新聞界嘅花生，脆卜卜。件事有啲似大劉同甘比愛情故事嘅翻版，話說一名富二代本身縱橫商界同政界，甚至脫離父蔭自行創立地產事業，走入政治大舞台，成為建制派嘅一員。呢位公子因緣巧合之下，遇上一位電視台美貌小花，追咗一段時間後兩人情投意合。

一位商界，一位新聞界，兩人因為政治而相遇，譜出一段戀曲，而呢段戀曲仲要係有第二章，就係兩人孕育咗一顆小生命，小花亦都因為咁無返工一段日子，成個電視台唔少人因為呢件事竊竊私語——有人覺得小花搵到個好歸宿，不過另一個角度睇呢位富二代浪子本身係一隻冇腳嘅雀仔，同風流嘅父親非常相似，唔少人擔心女仔受到傷害。

小花喺自己臉書上面就好開朗，坦承自己有段新嘅感情，有新嘅角色，希望自己每日進步，成為更好嘅自己。查實呢位小花本身笑容甜美、得得意意，都好得政界喜愛，所以唔係第一次同政治超新星拍拖，對上一次可追溯嘅係一位立法會票王，華華祝兩人今次會順利開花結果。

李華華

Who?

鄺神ex好似係
已被中出

nowtv 條女

上屆票王一係鄜囝一係heidi

廖小姐?

Now 主播原來係藍

Heidi朱個左膠格點會溝到傳理拜金女

yes

問下黃藍精液有何分別

是否政情主持人，幾靚女……

踩單車車港女

生日送自制環保袋

btw heidi朱好似結左婚

乜水

「製」呀！

屌 原來又係拜金臭西

全名？

普通料咋喎

知邊個，但條女個樣一般

還以為廖小姐主持政情應該是偏黃，真是估不到……

點解冇人講男主角係邊個

只係客串
正莊果兩個其中一個放假先有機會見到
對上果次已經過年前

Nowtv最正一定係姚子羚個妹姚慧珊，沒有其他

是饒慧珊……

X2

唔係大劉個仔咩

表妹

個個都知係廢柴細劉
樣衰 口吃 人又蠢

wfc

成個 post 都無圖 , 垃圾 po

可能係黃, 但為左錢...

成為建制派嘅一員。

點解呢啲on9 post咁快推到上來？？

一般貨色 同細劉一齊

佢唔係同keina chiu一齊咩？散咗？

細劉成60幾歲喎
唔係話二代咩

點解得2頁都上到熱門..

我覺得丘靜雯靚啲

劉鳴煒六十幾

真係唔知個熱門搞乜
明明個post 個個不推文
Zoom 扑野個post 1001咗成日仲係熱門

大劉個仔唔係佢細佬

大劉佢老豆，細劉叫劉鑾鴻唔係劉鳴煒

正經野上熱門先
拉

heidi朱女都生埋

劉嗚偉上年十月至同ex分手喳喎

係咪之前有人上黎開po爆料
然後有狗公定唔知公關係度洗白條女，仲洗得好核突果次？

條二代食開屎？

不推文啦 屌

有無諗過係建制票王......

圖？

點解今時今日仲可以唔識用不推文？

大劉個仔有脫離父蔭創立地產事業咩

拉，冇人想知

中左輻射？

廖x如？細細粒幾得意架喎

個樣幾得意 嘥哂

劉鳴偉？真？

係囉明明仲係華置

成版都係blocked user

咁既身家食得咁偏？

Heidi朱做埋老豆啦，據聞個女叫「不遷」，記念菜園村不遷不拆的信念，所以話佢堅左膠都唔過分

趙式x呀

Keina 中日混血兒 索好多

無興趣 此post已完

點解今時今日重興玩依d估係邊個既娛樂新聞？

屌你同上面真係同一人？

田二少🤣

唔通係佢？

趙式浩（英文名: Howard Chao，1983年11月17日－，生於英屬香港，籍貫上海，趙從衍家族後人，趙從衍之孫，趙世曾長子。趙式浩現時是香港商人、政治人物，現任帝皇集團香港有限公司董事總經理，卓能集團（港交所：0131）董事，中國人民政治協商會議重慶市委員、香港中華總商會會董、香港自由黨青年團主席。

富二代地產界跑馬仔 趙式浩惡鬥梁宏正！

我錯

見過佢買老麥

睇女唔靚
篇文吹到幾耐
點知

細劉係指大劉個細路阿
唔係佢個仔

垃圾post

褲二袋

蘋果用蝗語無人屌

拎仔女個名嚟玩
童年陰影由此來

朱不遷

細劉係劉鑾鴻呀戇鳩

lm

生多個就係朱不拆
BTW 不遷不拆 笑撚死人
左膠搞親邊樣都又遷又拆 菜園村 之前重有皇后碼頭

細佬啊 細路

Heidi女都生埋啦

呢個好正
英文又好

乜原來而家啲有錢仔鍾意呢type……

富二代追梅西?

建制派一員？

有一次聽到班港女研究條仔蛋白質濃啲定稀啲

趙世曾個仔呀

You sure?
果時啱啱拍拖好多個都話佢廿四歲但係個樣好老

有錢佬口味

點解男人永遠好似要「嬴得」女人咩﹖
屌你一個有錢佬，溝個垃圾主播…
都係個有錢佬受益﹖

( Show Blocked User - 不去也不來 )

女權社會係咁